紅磚 考試入blackboard

有冇巴打試過考試入廁所上blackboard比學校check到
知唔知會有咩penalty

i was the exam invigilator in PolyU, about 13 students went to toilet in 30 mins.

我想問我去廁所,1-2分鐘,真係急先去
會唔會暗中扣我考試分?

咁如果去左十幾分鐘
會唔會扣佢地分?? 定係當冇野?

Within 30 mins of time, I counted there were 13 students went to toilet.

i think you will be fine unless they caught you.

乜ITU咁得閒mon 住你個blackboard login 唔講真係唔知

F 加減一個Hon

去廁所都要扣分

下次醒水啦
有個系統自動check的
只要你係考試時間內login in
佢地就會睇你有無去過廁所
有去過就
所以個戶口唔好亂比人
隨時中伏

btw year1 sem1嘅時候已經有呀sir提咗我地唔好出貓(佢意思係出貓都醒小小啦 重走去login blackboard) 因為好易check

抵撚死，Download定落部電話都懶

Academic dishonesty 會落student record同transcript
樓主下次出貓醒目啲喇
Down定落黎睇都懶

出貓都唔識出 捉到都抵你死

突然有班人不停埋怨d人出出入入廁所 我自己溫左好多都唔會討厭呢種人，大家何必要將件事公開呢，咪比條生路人地行

Hku表示好多人去廁所

出到你咁柒。

其實預先寫到既就唔洗出貓啦
真係出我諗我會睇past papers ans搵題型

利申工程狗

求情會唔會有用

咁得閒check架咩???

出貓都唔係上blackboard啦天才

咁如果我早走，然後上blackboard check 頭先答得啱唔啱又點計

你唔係去廁所果個時間上 佢鬼理你咩